呼籲大家戒煙，改吃檳榔，延年益壽

檳榔加煙，法力無邊

咩系檳榔😂

多食檳榔，稱霸稱王

植物系

啲牙仲快黑
仲快生cancer

垃圾先唔食煙

我剩係知你第一個仆街肺癌死

檳榔好臭